正式宣布 全民鐳射燈/電筒日

黃大仙突然熄哂街燈 街坊們一定好驚
唔知幾時到深水埗 旺角 金鐘 呢啲地方熄街燈

有支鐳射燈/電筒幫手照路 都好正常啊

大家唔好再射警察了
佢地好辛苦架

愈叫愈反

一人一個 發夢必備

Lm